[路西法] 淫底港女著齊陰摟屌裙 多圖

IG: tiffany_lam_troll
想問如果去做ptgf 可以收幾貴?

男人？

前排提示！樓主係高登知名偽娘

蔡卓妍：我想嘔呀.jpg

點解我要禁入黎？？？？

thanks you remind

做咩提新會然

咁撚似sunny條女creamy yick既

我屌你老母
又係你條死偽娘

你需唔需要驗眼？

比起之前好似女人左少少

褲都除埋你俾啲咁嘅嘢我

仆街唔記得睇名.....

真係似?

以為係中出羊子嚟

樓主堅靚

多謝曬

望多兩眼發現有丁既

望多兩眼發現有手瓜既

好靚啊你！ 好奇一問你係戴假髮定真髮 因為望落髮質好好

假髮來的

同埋多謝晒

zzz

死基佬

有冇諗住變性呀人妖

終於一個正皮

屌你老母

姿勢駝晒背所以唔靚

如果手臂男性特徵突出，
就唔好著露晒成個手臂嘅衫，
唔係著得露同少就等於靚

同埋就算唔夠光寧願後期拉光，
都唔好成支燈爆埋去，
白到鬼咁仲係藍光睇落唔自然又好邪

駝背好難改到
我已經盡量唔駝背
唔夠光既話 最好都係等日頭影
lightroom拉光都係唔自然
至於我手臂咁突出
就應該要著長袖既摟屌裙
呢條係人地減價20蚊三條買返來
下次上網買長袖

笑都唔撚識笑

試下打鼻影 對腳都仲ok，手臂唔好再露出黎

想屌

樓主試吓挺直啲條腰姿勢應該會更誘人

好人好姐走去做人妖 替你老豆老母慘

好彩我仲識分男女

一睇就知係偽娘

男人嚟啦
你呃我唔到嘅

男扮女裝?

標題寫住路西法囉
無人get到

嘩嚇撚死

咪係

我支持你為自己努力，只限精神上

我唔會出賣靈魂

dllmch ladyboy

真係好似中出羊子

其實你好唔好唔再貼 我想嘔呀

+1

睇到樓主個名就知咩事啦

睇下可唔可以突破1000負皮

姿勢好唔自然

j左 more pls
我tg

前排先諗巴打你去左邊 依家就出返黎

化妝又好左喎

唔記得睇user name 入左黎
btw 我ok

對腳

Thankyou!

絲打應該好受鬼仔歡迎

睇到硬晒

拳頭

達哥

點解咁鍾意擺呢個pose ?
之前有幾張又係咁

因為唔識擺其他

成班新會然加盲毛、人地標題咪寫撚咗囉

路西法都唔知係咩又唔去查
係佢地既責任

又黎

You竟然是個Boy

死毒撚們 冇女朋友就自己扮
又話所有女都係雞
自己扮未搞掂囉

有冇巴打起咗機

講明路西法

正評

已block

好心學下人地泰國

完全符合標題都咁多負評

Skype: khy9031
想同你傾下計

我冇用skype啦
line/tg ok?

I only have kik and skype. Same ID

What's ur tg?

靚過之前好多

多謝

同學又黎

有冇試過出街果陣咁著?
點解樓主咁大膽出埋樣

試過啦

屌你，男人嚟既

都話左路西法啦

真心個樣幾似女，我幾中意你咁笑 有少少含羞答答咁 不過手臂同小腿肌肉就露餡了

利申 絲

Thank you!

不會懷孕的啊

同志們辛苦了

屌你 睇第一張都知男人

不了

唔記得睇user name

起身返工啦

啲骨架大撚到 不過我又唔歧視易服癖嘅
加油吧

謝謝

好撚正

下次影得性感d

姐係點?

著d可以撩起ge裙露少少膊

可以大波少少

依種樣算靚
如果開sexcam 一定第一版頭幾位

過獎啦

冇人?

哇屌

咁多位同胞們 起身返工啦

再多圖ok?

其他圖要執先擺得出來呀

偽娘死全家

偽娘萬歲

見你貼過好多次，
第一唔好死老豆咁既樣，學下點笑
等二你條腰打左石膏，成個態男到不得了

好難學呀

扯左

偽娘唔係問題
但你真係唔掂
唔好獻醜

樓主係日本住緊？

呢張唔錯，加油

美帝國呀

其實唔錯，眼部化妝可以再『加大力度』，另前額頭髮再梳梳就perfect.

男心黎既

有j

得閒試下倒後行 好似可以改善寒背
btw我都係出返去先

美下甲 唔好影撚到隻手成隻鳳爪咁
換過頂假髮 齊陰平音長髮冬菇都會睇起上黎超似人妖
膊頭橫就唔好著露肩啦
肢體動作 神態全部錯晒
妝又錯 男人樣唔重妝冇可能(睇拉丁美州d女點化/外國d asian smoke到老母都認唔出就o岩喇)
對腳企起身就呃到人 唔好坐 盤骨大俾d肌肉出晒黎喇
伸返直條頸啦屌你 個成人頭縮到好似日本隻長頸鬼咁
搵自己最佳角度角度
睇下d 8婆點撚樣影
戴多d配件轉移視線
黑絲魚網乜9都好啦
唔好著貼身 你d腹肌出晒黎喇屌

so far係咁多

唔該晒

笑到我

諗左好耐咩係著"齊陰摟屌裙"
原來係著 齊陰, 摟屌裙
個齊陰係著上去嘅

With J

唔洗睇都知係男人

話明路西法

我有幫偽娘化妝同襯衫經驗 好想幫你扮靚

死人妖

你幫cosplayer 化妝?

( Show Blocked User - 美利堅帝國 )

三日唔埋兩日就喺度污染連登
屌你老母有易服癖就去睇醫生

偽娘

好多人仲停留喺守舊,封閉思想,歧視偽娘
加油,希望你有一日可以以假亂真,有冇用荷爾蒙藥?

冇藥

成個中出洋子咁款

冇人啦?

Pm 我

好奇問下

其實你係鍾意易服定係鍾意做女人定係唔係異性戀？

幾正 係pose唔得
Pose多啲

Post 多啲

想要女人既身體
但係gender維持返男人

史上最合拍既2個人相遇了

所以係會想同女人扑嘢果啲狀態？

動作唔似女人

好難學得似

屌你老母死人妖

係個姿勢怪怪地
妝應該冇問題

利申：對易服唔反感，佢有權利咁做

無波差d

同埋笑多d

巴打我記得你啊
有決心係好事
加油

仲有個
ig:csy.sze
fb:Sze Yin Choi

乜水?

留意下followers 10個有10個都係仔，10歲至60歲不等

假髮換啲自然啲既款 打番鼻影 唔好著呢對絲襪同鞋(冇女仔會咁著) 同埋駝背好似影到你好man咁
支持支持

樓主著呢啲衫果陣會唔會扯旗

hello,巴打
期待你下個post

換對黑絲 幼根高跟鞋試下
樣方面幾靚

有幾對唔鍾意捐左
下面覺得邊對最靚?

高跟+唔露腳趾，當你啲腳趾好核突又露既時候....

How much

9*

男人

路西法呀

u

睇到扯左我係咪有事

支持樓主

手腳肌肉太明顯
骨架太凸
試下食肥少少再扮女人

食極都唔肥

;'

仲有冇相，想J

有無黑絲

今次冇呀

靚左 幾時打假波

練大個屎忽佢

笑撚到我仆街

如果對絲襪薄啲就正

邊度淫底邊度摟屌裙

戴bra好辛苦
條鐵線吉住

其實幾靚

Dhs

9

456

我同樓主對淫底港女既概念有好大落差

有J就收皮啦

咁又係幾大既

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
詳細
五毛狗出沒注意！ 會員：9527~ 編號：48157
五毛狗 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。
大陸傳媒仲用「習大大」！

2017-04-26

2017-04-12
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

1

再影多啲啦

等多一陣啦

屌你老味，我咁岩睇到真係眼都盲，你要推變裝文化就去第度啦。

唔好意思

屌 男人黎嫁？

路西法黎

屌中伏